十蚊五個橙，俾得一個你。照埋單既係咪on9?

照埋單

五個橙子，缺一不可

唔埋單

榨汁機

入嚟幫手推

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

熊家俊先生 (25歲) - 15/12/2017
梁凌杰先生 (35歲) - 15/6/2019
盧曉欣小姐 (21歲) - 30/6/2019
Zhita Wu (29歲) - 30/6/2019
麥小姐 (28歲) - 3/7/2019
梅先生 (32歲) - 5/7/2019
范先生 (26歲) - 22/7/2019
Calvin 郭先生 (25歲) - 27/8/2019
姬先生 (16歲) - 2/9/2019
仲有冇千幾個受傷被捕手足，爆眼昏迷植物人
冇可能收貨！

光復香港 時代革命
民族自強 港人自救
沒有暴徒 只有暴政
五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

推

應該係五楷橙
宜家畀住一楷你

我地宜家係要完整一個橙

咁會唔會易明啲？

俾4.9個橙都唔撚得呀

依家係五大訴求缺左四個
我地要求係五大訴求缺一不可

明未？

我要食橙 食哂五個 再多再食 再食再多!